721一齊發夢嘅入嚟睇吓

尋日發夢係 信德中心出面做煙霧隊頂咗好多彈
首先我想講大家其實做得好好已經比以前做得好咗好多 今次前線大部份都有齊晒所有裝備。
所以好多謝大家嘅付出同埋係最前線嘅手足

發夢喺信德上環戰場 狗放完第一輪催淚煙 好多人已經向後退 但係我希望大家向後退嘅同時 可以係面對警察咁樣慢慢向後退，而唔係一窩蜂咁向後跑。因為當時差啲發生人踩人事件。大家一定要保持冷靜有秩序咁樣退

同埋我希望大家退嘅時候可以慢少少俾多啲支援我哋喺前面做煙霧隊嘅勇武，我哋喺前面淋熄D彈 擲啲彈過去，甚至係擲其他雜物減退佢哋嘅推進速度。

啲狗見到我哋喺前面咁做，即刻人手擲多幾粒過嚟，喺夢中見到超過4粒。當時情況係大煙到催淚彈好似變咗煙霧彈咁 我哋喺最前面連左右都見唔到。就算戴咗6200豬嘴都唔係好頂得住。

其實我哋都好撚驚 啲狗咁做 係為咗可以開槍 因為太大煙記者乜都影唔到，係煙霧迷漫中 我見到有警察拎槍指住我哋 當時距離可能係10米都唔到。

其實我都好撚驚，我好撚驚死我好撚驚俾人拉要坐10祿 我都唔想一世就咁樣玩完。

但係冇辦法 呢啲嘢總要有人出嚟做 因為唔敢做只會有更多手足受傷。

喺夢中亦都救左一位冇帶眼罩中咗催淚煙嘅手足去後面

但係我懇求大家下次係退嘅時候可以俾多啲支援我哋
你哋係我哋堅強嘅後盾係我哋信心嘅基礎。
令到我哋更加夠膽去保護大家。

最後兄弟爬山 各有各做 不分化 不篤灰 不割蓆

光復香港
時代革命